就像季后赛赛制的改变使整个联盟的夺冠几率变平一样，2020年的所有特性也共同使道尔数字的分布变平。 在史上最奇怪的交易截止日分离MLB的买家和卖家|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月28日| 
 她说，Covaxx的技术将使分发更加容易。 为什么Covaxx认为它手中有一种COVID-19疫苗的游戏规则改变者 
 在我们等待疫苗广泛分发的同时，只有在有效的治疗方法得到广泛使用的情况下，才应重新开放疫苗接种中心。 我是一名医生，也是一名首席执行官。 为什么我不让我的员工在2021年劳工节之前回到办公室 
 然而，刘建议，考虑到中国已经在很大程度上阻止了疾病的传播，在中国可能没有必要广泛分发疫苗。 一家中国公司表示，他们的疫苗将在12月准备好，但价格不会便宜 
 他们越来越多地成为第一代非白人，并且有动力通过解决环境成本和收益分配不均的问题来解决社区问题。 Z一代受到了气候变化的“创伤”，而他们是对抗气候变化的关键 
 他想建立一个独立的电影发行公司，直接瞄准消费者。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 但Casa Bruja仍然是巴拿马唯一一家拥有装瓶和分销计划的独立啤酒酿造商。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 在20世纪，州际高速公路为沃尔玛这样的大型零售商提供了分销网络。 2014年10月16日|每日野兽 
 尽管有西方的努力，但ISIS的宣传传播一如既往地强大。 ISIS正在赢得针对西方的网上圣战|阿里·费舍尔，尼克·普鲁查| 2014年10月1日|每日野兽 
 他把目光从整体财富(蛋糕有多大)转移到分配(每块有多大)。 托马斯·皮凯蒂之后如何看待经济不平等|杰迪戴亚·珀迪| 2014年6月8日|每日野兽 
 我们现有的贫穷纯粹是人类努力的方向和分配方面的问题。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 于是，将军们急忙在城里四处筹集资金，并分发了1800比索来安抚维萨约家族。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 葡萄牙军队全部部署在海岸，而陆地则完全没有戒备。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 易货交易很普遍，那些原产地在高卢的货物肯定有分配设施。 罗马不列颠的城镇|James Oliver Bevan 
 在世界各地，人们都在认真而严厉地要求公平分配自然和艺术的产物。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯